# Docker Nginx proxy sever for developers

Маленькое решение для проксирования тестового сервера в адрес `localhos:8000`.

## Подготовка к использованию

Все просто - необходим `docker` на рабочей станции. Для пользователей Linux (Ubuntu) его можно развернуть одной командой:

`sudo apt install docker docker-compose`

## Запуск на рабочей станции

Для запуска для Linux пользователей (в директории с этим решением):

`sudo docker-compose up --build`

Все, теперь можно в браузере проверить наличие работающего адреса `http://localhost:8000/api/v1.1/`.

Соответственно в фронтэнде адрес API должен быть `http://localhost:8000/api/v1.1/`

### P.S.
Проксирование `WebSocket` тоже работает!

